{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022299?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 화이트블랙펜션(いざかや居酒屋) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が生じる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションではペットの入室を許可しない場合があります。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパとジェットスパは10時まで利用可能で、ジェットスパの場合は水着を着用して入浴剤は使わないようにします。 個別バーベキュー施設は2名基準で利用料があり、IPTVとWiFiが提供されます。 プールは6月から9月4日まで利用可能で、利用時間は午後4時から8時までで、連泊の場合は午前12時から利用可能です。 水着とラッシュガードを着用する必要があり、お子様は必ず保護者同伴が必要です。 プール周辺での喫煙は禁止されており、天候によって水温の変化がある場合があります。 駐車は可能で、周辺の観光地としてはモンドル海水浴場、海金剛船着場、外島遊覧船船船隻場、ノルウェー捕虜収容所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が生じる場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加が生じる場合は、事前にペンションに連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を許可していませんので、ペットと一緒に宿泊する場合は事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任を問われることがありますので、お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットスパは10時まで利用可能です。ジェットスパの場合は水着を着用し、入浴剤は使わないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何人以上必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には最低2名以上が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間と時間はいつですか？",
            "answer": "プールは6月から9月4日まで利用可能です。利用時間は午後4時から8時までで、連泊の場合は午前12時からも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、水着とラッシュガードの着用が必要です。また、お子様は必ず保護者同伴で利用してください。喫煙はプール周辺では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはモンドル海水浴場、海金剛船着場、外島遊覧船船船隻場、ノルウェー捕虜収容所などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 647
    }
}